橋本有菜西門町玩腳底按摩 一面喊「痛い」一面除衫

橋本有菜穿著超短熱褲接受腳底按摩邊，甚至還在店內大膽掀衣、示範「吸吮技巧」造福網友們，有時候按到痛處時還會忍不住嬌喊「痛い~」，讓不少網友在螢幕前「凍未條」，紛紛留言「突然不想讀書 要去學按摩了」「這個畫面好」「好正我的天」「腿真棒 媽的受不了」

片

真係好靚

腳呢喂

你好矮？

呢個高度先完美
所以死矮仔收皮啦

佢真係好正,咁既樣做明星都紅硬啦,拍av好on9,比人輪

收撚皮啦你

五毛Ikuchan

比10cm身高對波就差唔多

佢唔拍av你邊有得睇佢全相

幾高

好想做技師

真係好靚 就快封面都唔洗執

可能上討論區見到日本人好尊重AV女優留言

關sir得閒就save下d高質些少嘅J圖啦